找文宣圖

抱歉做伸手黨, 但我真係搵左兩日都搵唔到
想搵一張文宣圖係黃底background, 3個人都戴左黃色帽, 中間係被射眼的女仔, 另外果兩個人攬住佢,
我星期一上午係TG睇到, 但中午想再DL 番已經見唔到...